Ahoj Evo ,
Jak se maš ?
Mam se dobře a mám nový byt. Můj byt je moc hezký , blizko tramvají a klubu .
V bytu je velký obývák .
Včera jsem šel do marketu , to je vedle klubu , ale nic jsem nekoupil protože zapomnil jsem peníze doma .
Dneska pujdu Nákupovat .
Mam rád bydlim v Praze .
Na schledanou příšti rok .
Čau .
Eva
